光復元朗係咪要去南邊圍村 ?

白衫人依家去晒南邊圍村
警員唔會用警棍扑佢哋，呵護備至

此仇不報枉為人

成百個白衫

屌你老母呢條光頭白衫黑警串撚到仆街，有無人識佢？

速龍小隊呢
唔撚叫撚埋黎

警察使用胡椒噴霧、警棍守則：
不會用在元朗鄉黑身上

刮到料
南邊圍西邊圍厦村通通有份
帶頭大佬叫姑爺偉

李漢民 先生
八鄉分區指揮官
3661 4901
dvc-phdiv@police.gov.hk

白衫而家喺南邊圍帶撚哂頭盔口罩 唔撚係想咁樣屈落示威度呀？香港人唔撚係傻架

一個白衫都唔捉
黑警食屎啦